要反cup, 我哋就要諗清楚點利用呢一萬蚊

唔好再諗寧可乜寧可物
唔好再諗民主派響議會再拉布，因為最後除咗令民意跌向對家係完全無用，政府要撥錢俾popo根本以宜家嘅立法會組成係幾時都俾到
唔好再同佢哋拖拖拉拉，快手拎咗筆錢返嚟諗吓有乜幫到件事好過

第一，最簡單最易做當然支持黃色經濟圈，唔講太多
第二，如果大家經濟上唔須要呢一萬，可以大家諗諗有乜大嘢可以搞
我天馬行空咁提議吓，不如搞個篤灰基金，我指係POPO篤灰基金
宜家要有獨立調查委員會係好遙遠，要快就要利用POPO嘅貪念
如果有POPO提供足夠資料令其他黑警因警暴/酷刑/性暴力/謀殺入罪，可得五百萬，你估有冇POPO會出手？五百萬唔得就一千萬，之前本來個數好似好大，宜家只要五百個手足放低呢筆自己用得唔安樂嘅錢就可以推番郁個運動，唔知大家覺得有冇得諗。

方法有好多，大家齊齊諗

光復香港，時代革命
不止是一句口號，也建基於一人一步的付出

自推
1/10

自推
2/10

自推
3/10

自推
4/10

自推
5/10

自推
6/10

自推
7/10

自推
8/10

自推
9/10

自推
10/10
完